Is Amazon fire 10 diuable?

1k港紙左右
主要用黎睇書
屌唔屌得過？

有部fire 8 唔點裝apps幾好用

Thanks

1000有點貴 等減價先買 成日有放心